解放軍真係好有型 係年輕人偶像 快啲出動吧

我地等你埋位🤲🏻

〔過牆梯〕淆底唔敢入機場既同我入黎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告